用氣炸鍋試整土匪雞翼

平時都係用氣炸鍋整薯條薯餅嗰啲
今次試下氣炸土匪雞翼

但味道真係整唔倒譚仔嗰種味
應該係落得太多生抽搞到有啲鹹

幾多分鐘

氣炸7分鐘
反轉灑啲黑芝麻上面再炸7分鐘
都係200度

孜然?

要落咩香料先做到譚仔果隻味？

好想食

Recipe thx

睇錯用土制炸彈整雞翼....

太高溫
試下預熱5分鐘
180炸8分鐘 反轉再炸5分鐘

睇見都餓

醃嗰陣時有落到孜然粉，但係我會建議氣炸前都薄薄搽多一浸孜然粉
氣炸嗰陣時會乾身啲好食啲

差d 一滴香未落

最鍾意食土匪雞翼

可能其他溫度或者時間都會整得好味
不過我用氣炸鍋都唔會預熱～
我呢個時間同溫度都係嘗試下
不過出來效果都唔錯～～

調味我都係跟返三哥！
但份量千祈唔好跟佢
生抽其實唔洗咁多......
雞粉同糖我冇落到

咩嚟㗎？

我都係跟三哥食譜
係做到嗰隻香味但係個味道都係差啲

黑芝麻要用中大火炒大概3分鐘
之後再用慢火炒多一陣

google 一滴香譚仔

氣炸師

化工食物添加劑
不過自己整嘅話就唔會落呢啲

佢d米線食完好想飲水，但雞翼係好食既

呢個真！勁口渴真係...
啲湯都唔知加咗咩化學野

想知你間屋宜家咩味

其實個雞翼係咪一定要用氣炸鍋整

唔係啦
見人焗爐都整到仲好正咁

間屋冇咩味係隻手好大香料味

熱氣師

共匪g翼

我冇食過三哥土匪但之前跟呢個整 幾好味
朋友食完問我係咪土匪 我估應該似

就係因為冇落糖所以太咸？

請稍移玉步到工聯會網站查詢

突破盲腸
但可能真係生抽落得太多
因為我食落去係有極大豉油鹹味
所以份量真係唔好跟足三哥食譜
減返少少好啲

可以try try!!! 啲調味又有少少唔同！
下次試下呢個先！

煮野好似通常都要落糖
唔係會死咸

下次記住先

用微波爐得唔得

人地做生意 點會俾個真正食譜你啊

我之前整俾蠔油,鹽,糖,冇用生抽。同埋加咗啲麻油。
我覺得重好食過譚

每個post都有機會上 唔係淨得cc

咪係 最信唔過係佢個食譜
落啲cumin,麻酒,soy sauce 鹽糖已經你

應該少d生抽，要糖，鹽，米酒，花椒粉

孜然粉
睇bob 叔啦

唔識煮嘅人先會落糖

氣炸咁高溫度會唔會好危險?

我之前都跟馬田個食譜整，有九成似

點解要用蝗語土匪

lm先

試過跟bob叔嗰隻直接撲孜然粉再焗
鹹到仆街

查水錶

sorry 唔識煮嘢
真係慘..喺屋企煮下住家飯都要俾人批評

好很正

無咩難度 係要時間醃

仲以為共匪雞翼

反轉果時落少少花椒粉上去

我跟馬田個隻煎到冇落辣椒粉同酒,味道都ok
不過未食過譚仔個隻唔知味道似唔似

我個味整到幾似
但唔知點解用焗爐焗完都唔夠乾身

馬田嗰隻我都整過
老母大人話太辣

前2日跟住呢個食譜整，只可以話五香粉2湯匙已經蓋過哂其他味道，一啲都唔好食

good evening 李蛇

其實入面熟唔熟?

留明

on9

搭單問有無氣炸鍋推介

因為你調味錯

多D "之然" 就係譚仔陣味

P仔
有位嘅氣炸焗爐仲正

要落辣粉

雞翼 200度

lm